一個失去左愛既人求安慰

我自細個同叫做青梅竹馬 讀書時候認識 拍拖 結婚 到有小朋友 到今時今日離婚收場。
我地一齊成長 但隨著時間 大家既想法方向唔同 我要既 係平淡 簡單既家庭。佢要既 係多姿多彩既生活 。
我讀書唔多 做既工作搵唔到好多錢 我要照顧屋企兩老 再加上仲有小朋友 負擔好大 。最記得佢最後講既 係我比唔到佢想要既野佢。佢想襯後生去多d旅行 買多d靚既野裝扮自己 佢話唔襯後生既時候擁有 老左先黎有就無意思。我聽到個下真係啞左 我心入面默認左自己係一個咁無用既人 要一個女人同你捱。

最後 我地離左婚 佢無要個小朋友 過返佢精彩既生活 。而我 繼續照顧個小朋友 帶著內疚既心情去照顧佢。每到夜晚 我都同自己講 係我害左個小朋友 佢黎到呢個世界上 本應係要一個健全既屋企 而唔係將來一條好難行既路。

我都只係想呻下 求各位可以介紹有類似情景既歌 等我可以夜晚聽下 抒發一下或者喊下 多謝🙏🏻

唔好聽歌啦
飲下酒 望下個仔 再望下相
然後入廁所喊

窮人生仔正仆街
如果唔係你老豆老母要你養
你會多左一大舊錢去同佢追求快樂既人生

我每天飲酒 飲到天光 怕屋企人發現先格硬訓到

我都岩岩比女飛
冇你咁傷
但都全情投入 再比人呃
跟手有埋癌
本身有抑鬱

我對你既建議係好好咁喊
食下止痛藥
你仲有個細既
放晒心機比佢
都仲有寄托既

我覺得更加要係呢個時候觀察自己既想法同情緒，唔排除之後有一個更愛你更適合你既人，時代唔同

我比你好
一個人住
日日飲酒
最後生埋癌

唔好頹落去
要記住仲有家人

我就咩人都冇

我唔怪老豆老母要我養 因為係應該既 只怪我自己無能 不能兩樣野同時間進行

師兄 保重身體

我又冇咩所謂
對人生冇咩希望
好彩又冇欠人野

你唔同
你真係要堅強

你好有責任感呀
其他嘢好難控制，唔好完全怪責自己
繼續專注做好自己
同兩老+小朋友都可以建立簡單快樂嘅家庭生活

為左有人養佢地 拖累你一生喎

以後既野係好難講 但呢一刻好難受 無咁既心力再去搵

多謝 你都係

唔好諗果d啦
諗個細既就夠

人最緊要有感情寄託

唔知講咩好，我仲要係毒撚，但我相信一個有孝心責任感嘅人人生就算有咩困難都會過到

始終係父母 我相信如果佢地有能力 都唔會想我照顧

巴打明白你感受，我係過來人
兩個世界既人好難一齊走落去
依家你同佢講咩都冇用，由佢挽飽

歌:我還是不懂

我希望真係可以 話就話單親好平常 但對小朋友既傷害 係估計唔到

多謝 好感動

我係死左都冇人理果隻
所以你其實未到絕望既
千祈唔好諗埋一邊怪自己

我既抑鬱都係日日自責 又飲酒而黎

算半個過來人咁講
夜晚瞓唔著既時候 唔好再諗段關係
諗下個仔大過左同你旅行去玩
諗下同父母去邊 點孝順佢地

我就咩都冇晒先諗唔開

知道 多謝你首歌

巴打你個情況好sad

其實你對佢好
佢大個會識諗
單親唔係問題
最緊要做好榜樣
比佢知你錫佢

巴打 多口問句 你飲左幾耐發現中招

唔知點樣安慰你好，簡單講一句
加油啊💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻頂住
仔仔將來會好感激有你

其實冇sad
只係冇晒感覺咁
等死咁
有時間就盡量幫下人做義工

都成年
日日飲 42-47度
一星期飲一支啦
肝癌

收到 頂住💪🏻 女女黎架☺️

女仲好啦
仲可愛

其實你有個女都好幸福嫁啦

既然估計唔到
就唔好花心力去估計
盡力做好自己，愛自己，愛家人
其實單親家庭下長大嘅小朋友都可以好叻、好早熟
只要你繼續堅持為自己同家人經營幸福快樂
相信小朋友都有機會學習到你嘅知足常樂

我都日日3罐大啤 飲左一年 睇黎我都要注重身體 留返黎照顧屋企人 sorry 但都多謝你既例子提醒我

岩呀，做多啲有意義既事
但未完場架，唔可以認輸

爸打 我當年遭遇同你一樣 唔同既係我冇同佢結婚生仔
加油

我會比心機

大啤冇咁傷
但唔好飲啦
記住你有個女 有父母
人活著既意義係仲有身邊既人
所以你未死得
記住要好好做人

條女勁自私囉屌
你地幾歲
骨肉都可以唔要

如果無小朋友就簡單得多

我等完場嫁咋
盡量幫人咁
帶到快樂比人 自己都開心既

唔好當小朋友係包袱
你要好好珍惜佢留低呢份禮物比你
當你真正咩都冇先慘呀

我29佢細我兩年 小朋友4歲了

唔好咁啦 你都愛下自己啦

屌呀
4歲都識諗
小朋友點面對阿媽唔要自己

比d希望自己 唔好正係幫人 幫下自己 場仗未打完 唔好放棄

女人天性係咁
都冇咩好怪佢或怪自己既
將感情放晒落個女度啦
佢係唯一唔會背叛你既人

我諗帶到快樂比人已經係對自己最好嫁啦

無人提過 正係話媽媽返去婆婆到住

True

冇放棄既
或者咁講
幫到人係我最後既意義

好正

聽下周興哲既我很快樂，睇埋MV
可能可以釋放到

明白 我有盡力做 我自問真係唔夠多 但當你係家庭唯一經濟來源 求唔到生存 點求生活 我朝早出門口佢地未起身 返到屋企佢地訓曬

唔明

生存定生活其實唔係物質既
我覺得感情係人最寶貴既
有感情先証明到人既存在
只要有感情 日子再難過 都係生活
人生有甜有苦既

我諗佢只要真係錫個女
個女都會明白佢盡左力咁對佢好
始終單親家庭 相處時間 溝通既機會都少好多
最緊要每星期要關心佢

好好聽

唔好諗太多物質上比到咩佢
雖然呢代人成日講物質

我覺得最緊要係你要關心佢
可以起身寫低紙仔比佢
每日可以好簡單咁寫句 爸爸會努力工作 你要打氣
咁上下

單親真係冇咁多時間相處
即使放假都會有好多家庭野處理

Good idea 我真係可以試下 佢雖然唔識睇 但起碼有互動

畫公仔都得既
你將佢係條女咁媾啦
所以唔好傷害自己身體
夜啦 好去瞓

Thx bro take care

一切都會好架
言語表達唔出啲咩安慰
但係捱過左一定會好架

我覺得唔係你錯哂，你無逼佢結婚同生小朋友，佢同你做咁多野先黎坦白講自己想要乜生活，然後掉低哂啲野俾你，再講句野令你覺得錯在於你，自己就拍拍籮友走咗去， 你唔覺得佢好自私咩？路係自己揀，揀完要負責任，而佢係一個不負責任嘅老婆同媽媽。
或者你覺得攬哂上身係對佢最後嘅溫柔，但我覺得佢唔值得你咁做，所以你唔好再自責，好好對自己同小朋友就足夠，其他野唔急就唔好理住

我們都不是無辜的 周國賢

你講得岩 你真係講中我心入面既說話
move on係事實 但我心入面無辦法唔恨佢

唔知你老婆係一早知你或者你家庭環境係咁，定係結左先知？
講真如果真係老公忙到早出晚歸聚下都冇時間，又要養女又要養埋你雙親……呢d真係叫「捱」唔係人人頂到

唉, 每個人都有權利追求更好既生活
轉個角度諗, 慶幸佢冇呃你或者派帽, 而係坦白乾脆咁離開……

巴打 對唔住我仲細 體會唔到你呢一刻有幾辛苦幾大壓力
好想同你講句頂撚住 男人哭吧不是罪 有情緒唔好死忍 要發洩出嚟
女女方面 一定要俾佢知你好愛佢 即使佢嘅家庭唔完整 但佢都係有人愛底下咁成長

飲到有肝癌？

身邊都有人拖住小朋友再婚有幸福生活

青梅竹馬巴打幾歲結婚？結婚前冇察覺到你哋之間嘅分歧咩？

最可憐係個小朋友，巴打你就當係為咗小朋友好，點都要頂落去呀

戲如人生，睇你點諗。相愛始終係兩個人嘅事，強求唔到。搵返自己生存嘅意義，例如好好照顧你個女。好多嘢講唔埋，珍惜當下，體驗埋餘下嘅人生，無論生活係點，總會搵返真正開心嘅自己。
飲少啲酒，個人清醒就好好規劃一下日後。
邊個生活唔苦，加油呀巴打，做男人瀟灑啲

歌：一場遊戲一場夢，紅日

你老婆係雞.. 完
未玩夠唔好俾人中出啦 on99

想知巴打幾大
有無可能搵個第個？
個女人都好絕，你地幾時發現想法唔同

發生係自己身上就好難講

你睇多幾次黃子華近年既情意拳拳同一代宗師
個個男主角都係失婚男愛錯臭閪起番身

所以黃子華d作品係咪回哂堂

身體保重呀手足
人生最緊要有得continue
有就點都有得玩多鋪
如果無呢個制就點都無得打

真 比唔到好生活下一代
只會窮人永不翻身

女人不嬲都係任性動物，男人其實都想要比人安慰，比人錫
但兩性先天機制入面男人重要性永遠低於女人
而女人有慕強擇偶天性，露出自己弱點真我=自爆，失去感覺，想揾過更強配偶

只能怪自己無能力又走去結婚

You deserve better.

之前睇一本書入面嘅節錄
送俾樓主你唔好放棄

連登仔，結婚前諗清楚

係個女人未玩夠啫
可憐個細路了
點解明明係自己親生
個啊媽都可以唔理佢
好殘忍
辛苦哂樓主了
樓主真係好男人
要好好養育個細路

係帽左先走

Sad but true

Thankyou

你地d女人，發生係自己身上就好難講

係好難講 但大家都係憑字面上知道既野安慰下我姐 希望唔好發生係其他人身上

巴打加油，我同你一樣， 不過無小朋友😢
雖然吾知你幾大，但要好好收拾心情。
為自己同小朋友 加油

記住只係佢離棄左你地，吾好將所有責任怪自己

結婚既野，係2個人一齊努力既事
你已經好努力，但結果就係咁達爾文，sad
你自己都要為自己打算下，睇好個女啦。。

巴打 請勿以偏概全

揾過個女友啦
一黎幫你走翻出陰影
二黎可以幫你照顧下個女

你照顧得個女好
佢將來會報答番你
唔會點睬佢生母

樓主加油

無計
通常女性對物質誘惑嘅抵抗力比較低
我個ex都係因為呢d原因帽我

佢好自私亦都唔愛你
巴打 你係失去左一個唔愛你既人
所以唔洗咁傷心 好好養育自己個女
都係另一種幸福

接受唔到咁既原因或者叫藉口

香港加油

有小朋友更加接受吾到尼d 藉口啦

我前妻同你老婆一樣大，都係覺得外面花花世界

唔係個個都係咁既
不過得番自己一個照顧小朋友真係

巴打加油啊

樓主，我都係啱啱離婚冇耐
同你一樣，我只係追求平淡生活，但佢只係想吃喝玩樂
一方面話我對佢好好，另一方面話冷我冇哂愛情
我放棄出國發展搵50k+，留係香港開間蚊型補習社，就係因為佢唔想走
結果而家都係離婚，好難再相信港女

巴打，我都岩岩分左居，但我地無小朋友，可能過得比你容易點....

估吾到甘多分居/離婚，女人真係一種好難捉摸既動物。
各位同路人加油！

我明All in 左 最後輸曬

年紀細結婚生仔 死路一條

你都唔係易 一齊加油

Thx

佢有無做野？洗自己錢都ok既
女人好少生左仔都咁貪玩 通常仔女第一

有做野 但佢搵佢洗 我無求過佢幫手 可能我無能力再每個月貼比佢 佢覺得我廢掛

所求不同冇辦法啦，，，也許是你愛上錯的人，也許是她這種人不配被愛

給你抱抱

其實又唔算all in，我而家完埋呢次公司租約，會去德國
其實一直有人invite 我過去，要走幾時都得
我係香港間補習社，疫情下都仲生存到，我點都唔會輸

我都想好似你咁叻仔 起碼少左d為錢既煩惱

幫TT，向好果方面諗， E種人留身邊要不得：可能你避開左好多仲未發生既慘事

其實係你睇我好
讀書考試對我從來都唔係難事，有心要揾錢一樣可以
但我由細到大冇家庭溫暖，又識唔到我覺得佢醒的女友
結果次次感情都係all in，次次收皮

有樣野解決左算好好

10個有十個女人唔會拎自己青春無止境咁捱，因為女人可以二次投胎。

我比你條片你睇左未？

收工先有時間睇
當初我都唔知點解會結婚，前妻忽然話不如結婚，幾個月內就搞掂哂野簽字
而家一樣係忽然就宣佈要離婚

肝癌？

好好珍惜你個女，佢冇做錯任何野
要好好去愛自己的屋企人

男人天性都係繁衍後代，增加自己嘅族群，唔通我地又出去周圍播種，搞三搞四，然後再話女人「你只好怪自己鐘意男人」咁？
我地係人唔係畜牲，所以我覺得唔可以合理化呢個不負責任嘅女人

好多日前架啦，另一個比人帽既post
睇完你就明點解，字面睇到你既雄性價值好低

女人係情感行先唔講道理既動物
而且無通姦罪同可以分身家更加令女人無左顧累

你無失去愛嘅人，你仲有個好需要你愛嘅人—小朋友
將所有愛轉比佢，好好教佢做個好人
加油！

其實我本身好唔中意咩都強調性別，雄性價值呢啲字好父權
我本身係好中性的人，所謂傳統男性嗜好都唔關我事
人就係人，點解要分男同女的價值
去德國其中一個原因就係因為果邊，真係有男女平等 (亦好多左膠) ，你優待女性會比佢屌，係咪睇低佢

天性係寫左係基因入面既野
所以叫你睇快d睇左佢

夜晚tum咗個女訓先好聽
我唔會同你講振作加油之類嘅嘢
因為比針吉到知幾痛果個係你
盡情sad，哀傷都係part of your life

唔係抵抗物質
而係慕強擇偶

女人可以揾供養者供養佢同佢下一代
再同繁殖能力強具吸引力(高雄性價值)男人交配

原來係咁

慕強唔緊要
正如強者都唔會剩係同一條女繁殖
最重要係俾強者玩完唔好喊苦喊忽話無好男人

係你既話 可以用呢樣野解釋？

Sorry 我真係講唔出話 噢 原來係咁既原因

Thx 今晚慢慢品嘗

我都係窮屋企大 初初見到樓主嘅文覺得唔係好順氣 覺得冇錢做咩要生 後尾諗深一層樓主一定好痛苦 佢根本就唔係嫌你冇錢先走 如果唔係一開始就唔會同你結婚 樓主唔好自責啦 總有人唔知你嘅苦 對唔住樓主

起碼你仲有個女
雖然老婆走左
但你仲可以做一個好爸爸
女女會一世感激有你呢個好爸爸

Yes
反省還反省
有d人誤會咗將責任擺落自己身上就係反省

唔係囉
咁樣只係委屈自己令件事睇起上嚟了結得有原有因

而家啲女水脹船高係咁嘅啦

所以咪成日話無好男人
因為好男人永遠唔會有心動(發情)既感覺

有嘅 仲有 有我地

經歷會令你繼續長大學習
加油呀

同你一樣要養屋企，的確吃力
但掉番轉諗，當初佢地養你又何嘗唔吃力？
至於小朋友，單親家庭長大，
大把人一樣可以有快樂童年
相反，同老婆關係惡劣，可能仲影響小朋友

唔知你經濟情況點，但好欣賞你
即使有壓力，依然堅持
好好諗下點樣維繫良好親子關係，
我相信同兩老同小朋友都可以有個快樂嘅家庭

傻啦 唔好對唔住 每個人睇法唔同 有大家吹下水 心情真係會好d

希望一家都開開心心 健康快樂 咁就ok 一定要堅持💪🏻

jokes on you (acoustic)

理解你心情，有唔開心嘅嘢唔敢俾人知

可以睇返我樓上男人35歲之前唔好結婚條片

過左去，挽回唔到嘅都冇辦法
有你呢個爸爸同仔，佢地都好幸福

大佬呀 唔好上哂腦啦
明顯睇得出條女係未玩過 又自私
樓主價值再勁 佢咪又係會keep住玩同搵第個

你有責任感 相信你小朋友大個會明白
巴打加油 好好生活
暫時將精神寄托去小朋友度先
希望你下一章節既人生活得更精彩
加油

雖然你而家可能覺得有女女係令你更唔開心 不過十幾年後佢要離開你嗰時又會唔捨得佢 人生就係咁仆街 樓主要好好珍惜有得陪女女嘅時光 頂住啊